其實我都知整嚟冇人睇

不過我驚佢一個唔覺意會想見到我嗰陣可以有得比佢望到

有諗過求婚嗰陣塞隻戒指入嘢食度 實際係扮求婚其實想啃死佢咁佢就永遠都淨係鐘意我 唔會變

真係好撚造作做乜姐你屌
直情我識嘅人入面大多數都係咁架啦
做乜姐？？？想表達啲咩

真係好撚反智 仲要一堆 係啦係啦咁樣完一定輪得到你啦笑

我特別啲囉

心諗
最後嗰句好撚warm🥺

真係講緊我

我噚晚先想講啲

你特別啲 唔熟觀感會唔同

每次一搵到啲覺得自己特別嘅嘢就會諗其實好多人都係咁都係算

有啲位真係特別 例如痴線我覺得好少有...

揸白卡使唔使坐十年

應該要 而且仲會比人恰得慘啲

又諗起畫家喊

佢而家點

我好好照顧緊

你係媽媽

奶媽

冇奶係咪做唔到

塊面完全紅曬好想狗衝搵佢癲完未呀屌

我都知 唉 食屎啦....haha...

希望佢以後都唔好諗起我 一直開開心心